（外國jj）呢架二手audi買唔買得過？

轉返hkd係14萬左右
幫手睇睇

分期買新車好撚過啦

Lease部新嘅好撚過

聽講二手audi要預成日整 堅唔堅

係呀, 買新車啦屌, 除非你唔做logbook service, 如果唔係貴到仆街

thx buddy

二手audi準備整波箱啦

唔好買自動波

買濕六波箱 少D獲氣

屌你老尾
有冇比成街人屌
btw 呢度我屋企附近黎 九龍城

lease好過啦

咪撚買Audi
又唔好揸